<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>庞俊 on 王行川的抽象人生</title>
        <link>https://www.heisenw.com/tags/%E5%BA%9E%E4%BF%8A/</link>
        <description>Recent content in 庞俊 on 王行川的抽象人生</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>zh-cn</language>
        <copyright>Heisen</copyright>
        <lastBuildDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.heisenw.com/tags/%E5%BA%9E%E4%BF%8A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>庞俊之二</title>
        <link>https://www.heisenw.com/posts/pangjun02/</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://www.heisenw.com/posts/pangjun02/</guid>
        <description>&lt;p&gt;昨晚写了庞俊之一，觉得还挺好的，今天我们就来讲一讲庞俊的一些不为人知的㊙️。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;庞俊上期我们说他是一个缺朋友的人，雀食，没人跟他玩，一天晚上，他因为没有朋友这件事，哭了一整晚，我怎么安慰他都不管用，我想：“负面情绪堆积起来差不多就是这个样子的吧。”于是，我也试着改变自己，从自己身上找问题，并非他人。很快，我也取得了我的蜕变，庞俊也能让别人跟他一起进步；还能驱散坏心情；更能成为你的好玩伴。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;庞俊因此是一个比较心灵脆弱的人，但他的表面……异常的阳刚！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他平时上课经常插话，反应力异于常人，这一点我在上一期我就说过了，但是没有举例子，现在，我就举一个，比方说：“同学们这道题选C。”（老师口误了）庞俊能立刻在1秒内说：“老师！不对不对不对！！这道题选D！！！”
666&amp;hellip;&amp;hellip;
老师是这样回应的，但是庞俊不止这一些优点，还有缺点，比如……比如喜欢嘲讽他人！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;庞俊上课时绝不会让别人抢了自己的话，如果自己比别人说得快，他就会立刻说：“菜就多练！”这一句话让人听了有一种莫名的无名火，想冲过去弄他一顿，都站起身了，但想到这是在上课，于是……我又坐下了，真是拿他没办法。
尽管如此，我依旧是他最最最最最最最最最好的朋友！&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;庞俊等我的三&#34;&gt;庞俊，等我的三！
&lt;/h1&gt;</description>
        </item>
        <item>
        <title>庞俊之三</title>
        <link>https://www.heisenw.com/posts/pangjun03/</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://www.heisenw.com/posts/pangjun03/</guid>
        <description>&lt;p&gt;哈哈哈哈这个系列真好玩，再写一篇吧，今天早上6点半就起来写这一篇，真忍不住，写一次笑一次。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;庞俊每天早上也这么个点起，起来发呆，庞俊我明白，他一发呆能呆上几个小时，不知道是怎么做到的，反正我平时比他起的稍微晚一点，但也不是晚太多，我平时也就六点五十分起，庞俊这一点我是真比不过他，真的是太能熬了。
今天跟庞俊去漫展，不知道能不能遇到什么好玩的事。
庞俊晚上睡觉也晚一点，我十点就睡了，周末十一点半睡，他平时十点半睡，周末十二点睡。但我属于周末睡懒觉的那种类型，庞俊他是周末也那个点起，我问他：“你不困吗那么早起？”他说：“不困，我睡到六点二十就再也睡不着了，已经习惯了。”
猎如奇……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这一篇暂时没想到怎么说，先这样吧886&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;庞俊等我的四防伪结尾&#34;&gt;庞俊，等我的四（防伪结尾）
&lt;/h1&gt;</description>
        </item>
        <item>
        <title>庞俊之一</title>
        <link>https://www.heisenw.com/posts/pangjun01/</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://www.heisenw.com/posts/pangjun01/</guid>
        <description>&lt;p&gt;庞俊是我的同学，我想说一说他的事，后来我会写更多的比如：XXX之X这一种同学传，其主要目的是害怕我长大以后忘记了他们。
庞俊这个人是一个很聪明的人，我想我们们班最聪明的就是他了，实际上，他也是一个平凡人，只是他多了高尔基所说的“天赋”，但这天赋十分难得，正常人很难拥有。
举个栗子吧比方说有道题的解决率是90%，庞俊如果教几个人，能调整到120%庞俊就是这样一个“教子有方”的人。
古人诗云：“人非生而知之者”庞俊也付出了努力，每天晚上，在我们看不到的地方卷死我们。。。
这是一个方面，可是他这种人却需要不断的寻找朋友，因为很少有人能够跟他玩上一块，他太聪明了，跟大家没有共同话题。于是上帝让我和陈萧跟他做了同学，我们跟他一起发明语言，一起晚活动，再这样一个可怜的同学的心中，蒙上了一层天真与友情的色彩。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;庞俊的长相还行，至少跟我和陈萧比起来好多了，跟他比起来，我就是一坨大的，真的拉完了。
庞俊比较调皮，老师上课时他总能挑出一些奇怪的刺，因此他经常挨骂，老师和他都习惯了，逐渐就不管他了，只要不影响别人学习就行，庞俊经常偷作业，在上课的时候写，的确，我们学的内容，他早就学过了。在我们布置作业时，他已经在写明天晚上的作业了。。。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;今天介绍的庞俊就是这样一个怪怪的人，我想有一天，我会再写一篇庞俊之二的！&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;庞俊等我的二&#34;&gt;庞俊，等我的二
&lt;/h1&gt;</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
